(曼迷2揀1) 英超解散 vs 利記捧杯?

如果繼續踢英超
隨時大批球員中招、又無得踢、球季腰斬、但英超長時間無得開、利記永遠無杯捧、2020英超為最後一季

定係終止賽季、利記捧杯、下年有得踢英超?